［情緒病撚入］想睇醫生

覺得自己有病好耐
之前屋企人都有叫過我去睇精神科
而家成個人都好攰 生存無乜意義咁
唔想自己再係咁煩到身邊嘅人
試過自殺都放棄咗 自殘都試過
但見到屋企人年紀老邁都唔想再打擾到佢地 想改變自己

終於的起心肝想去睇醫生
但係無從入手
有無巴絲分享下？

政府精神科免費

係咪要排好耐

睇咗街症先

有無介紹
身邊嘅人無經驗

唔該巴打